睇完林鄭個記招，正式宣佈唔止警犬係condom

仲有果班盲撐政府嘅藍絲，左膠，中立派。
七一衝立法會果時，爛塊玻璃就一齊同政府譴責暴力，為虎作倀。
而家到真係有暴力事件發生，班鄉黑唔理你咩人都照打，先發現政府由頭到尾冇care過你地嘅安全？？

發唔發現林鄭個記招，只係好籠統咁譴責元朗暴力事件，唔會針對白衣人士，弦外之音就係，尋日有份出現嘅所有人，都係暴徒，各打五十大板，理撚得你係咪只係路過比人打？
市民安全？都重要嘅，不過點都唔夠「一國兩制」咁「至為重要」囉。

所以話你班藍絲，左膠，中立派幾犯賤，幫完政府譴責暴力，到真正嘅暴力發生喺你地身上，你地只係一個用完即棄嘅condom，一國兩制重要過你，國徽重要過你，連立法會塊玻璃都矜貴過你地條賤命。

建議以後喺facebook搞文宣，就直接笑呢班廢老係condom啦。

如果佢認真
黑社會都係condom
啱啱三巨頭先話割蓆

仲有，

尋日喺MTR，有個師奶好撚驚咁問我點解MTR會唔開車，點解報咗警都未解決到，又話如果唔係自己親眼見到都唔知社會咁痴線。

到屯門落車臨走果時講咗句：「以後唔再支持警察喇，都做唔到野。」

哈。

所有人都係政府嘅condom，而香港政府係中共嘅condom。

何君妖就快被黑社會清算

大家趁而家落力啲感化屋企啲藍絲啦，今次都唔轉軚，以後都唔會轉到㗎喇。

何君堯真係好撚嘔心，到時要全香港一齊清算佢。

pushhh

Push

係

而家做好文宣，spread去外國媒體。template睇下面

【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

美國媒體清單
@washingtonpost
@BBCWorld
@CBSNews
@cnni
@FoxNews

美國總統清單
@realDonaldTrump
@VP

Template:
Dear Sir/Madam, I am writing as a Hong Kong citizen to inform you of the State Terrorism by the HK government in July 21. The police and triad gangs cooperated to assault citizens. We need humanitarian aid to protect residents and travelers.
請自行加減字數。光復香港，時代革命。

重要野必須支持！

可能班友都覺得國徽重要過自己條命

然後話，啱呀，打得好

push

我覺得班友就冇所謂既 轉頭食餐飯送下禮就冇事

呢班真係死不足惜。